要記得我哋嘅初心 係撤回修例！！！

暫你老母緩！聽日見！！